(求救）有冇人黎緊呢幾日會係Prague?

今日係Prague 唔見晒d錢
好彩證件係到
但係信用卡提款卡用唔到
想問下有冇人願意借d錢比我 返香港一定會還

希望人好心人幫幫手， 我10月1先係vienna飛，唔知點捱到

咁都要負評我

係vienna比人偷左個背囊 無左passport 錢
呢幾日等領事館批旅行證等到就抑鬱

下年去

巴打點樣唔見？

同病相憐

我唔知，行行下就唔見左
唉

衰0n9 我背囊擺頭頂個架以為隔一陣望下上面就無事
點知火車停站果陣 有個人車頭上 經過我個位偷左 再車尾落車 到發現唔見左架火車已經開始郁

btw vienna d火車站 南亞人中東人仲多過鬼佬 成日係到遊蕩 夜晚好恐怖 巴打小心d

早兩個星期先係prague

你仲有幾多日要留？
咩心情都冇晒

因為我要去krakow exchange 所以聽朝拎到證就直接去warsaw去到果邊再搞返passport
星期四比人偷 呢4日真係生不如死

幫推
btw報警未

報左，買左保險又賠唔足

你冇晒d行李又要再買過
Btw krakow好正

信用卡提款卡點用唔到法？
信用卡可以現金透支
息好貴不過你無錢都要頂住先